我地有十幾兜友係到，打呀！😡

當年大佬幾撚威呀 鬧走啲老野

第一次、第二次？

我唔忍你我繼續串你

呢個真係金句，經典

好懷念

wuuu～勁啊！

你咪係你口中所講既畜生囉

shit我有印象我睇但好模糊
求完整對話

畜生,第五次